催淚彈射中牆後反彈，警渣爭相走避 （天才）

佢哋自己都驚

柒到

警察真係係腦

廢柴